集思廣益，蝦仁炒蛋一問

究竟蝦仁炒蛋應該要係炒滑蛋定係燶燶地好食啲呢？

蝦熟熄火落蛋

蝦仁炒蛋最緊要係d蝦呀 ，用最新鮮最靚個d點炒都好食。你出邊酒樓/茶記食個d好多都係cheap 蝦，食1-2 啖直頭想嘔，之後成碟蝦唔食靜食炒蛋。
本身好鍾意食蝦，但發覺市面太多劣質蝦，呢家出街食飯唔係人地點，我都費事點來試食

最緊要係隻碟，工欲善其事必先利其器
無碟既話，d 蛋炒得幾靚都無用

最緊要係個爐啊，無爐你點炒啊?

各有各喜歡 真係無對錯
如果屋企煮重點係識用蝦殼煉蝦油
先不論蛋熟度 講味道先 出面食10間有9間都蝦同蛋味係分開 做唔出精髓

最緊要係個仁啊，無仁你點炒啊?

燶燶地就變咗煎蛋餅啦

痴撚線 想搞出人命呀？

上面reply有一半都係拎住堆講到爛既gag係到搞笑
咁既情境我對上一次見除左係連登就係讀小學個陣

旺記正

最怕D蝦係啤水蝦, 得個彈字, 無晒味道

……………………„„-~^^~„-„„_
………………„-^*'' : : „'' : : : : *-„
…………..„-* : : :„„--/ : : : : : : : '\
…………./ : : „-* . .| : : : : : : : : '|
……….../ : „-* . . . | : : : : : : : : |
………...\„-* . . . . .| : : : : : : : :'|
……….../ . . . . . . '| : : : : : : : :|
……..../ . . . . . . . .'\ : : : : : : : |
……../ . . . . . . . . . .\ : : : : : : :|
……./ . . . . . . . . . . . '\ : : : : : /
….../ . . . . . . . . . . . . . *-„„„„-*'
….'/ . . . . . . . . . . . . . . '|
…/ . . . . . . . ./ . . . . . . .|
../ . . . . . . . .'/ . . . . . . .'|
./ . . . . . . . . / . . . . . . .'|
'/ . . . . . . . . . . . . . . . .'|
'| . . . . . \ . . . . . . . . . .|
'| . . . . . . \„_^- „ . . . . .'|
'| . . . . . . . . .'\ .\ ./ '/ . |
| .\ . . . . . . . . . \ .'' / . '|
| . . . . . . . . . . / .'/ . . .|
| . . . . . . .| . . / ./ ./ . .|

蝦仁炒蛋 教學